asia miles 換飛被調位問題

早幾月已經扣咗里數換飛，用36000里換特選經濟倉大阪來回。剛收到email ，”基於營運要求，您乘搭的航班客艙級別已更改”，回個程被調咗去經濟倉，係咪被混咗哩數？

36000 都換

我上次又係咁，hotline話要搭完再打上去先退到

不過到嗰日checkin econ都爆
最後俾咗我坐business

PEY日本係36000 wor

我覺得太貴
econ來回先20000
一係就一程econ一程

我窮

Downgrade打左去會有野陪
應該都係陪返miles

好多人有無限miles就過期要局住換

我就係硬食回程J

好似會up上business架喎

一陣開個假J比你

日本仲有真J ?
我就奶左野假J so tpe

日本啲真j全部西時間

超早機有真j wor

你理得人咩

咁我講野關你撚事咩傻鳩

36000不如畀50000坐J

50000不如畀80000坐F

我尋日都收到升左我坐假J 六月頭大阪返香港

名古屋第一班多數真j wor
同埋飛羽田機會都大d